十一月尾東京遊七日六夜 求指教

Day 1: 朝早七點到成田→新宿酒店擺低行李→池袋食lunch→新宿御苑+明治神宮→返酒店check-in→銀座食dinner+行街→涉谷+表參道→返酒店
Day 2: 朝早築地食壽司+掃街→汐留大鐘+食lunch→東京鐵塔海賊王樂園→六本木Tokyo city view→附近食dinner→返酒店
Day 3 : Disneyland Sea
Day 4: check-out去河口湖 一泊二食 浸溫泉
Day 5: 離開河口湖→新宿→上野→食lunch→上野酒店check-in→淺草雷門寺→晴空塔→搭船去台場睇高達→返上野
Day 6: 食早餐→上野恩賜公園→食lunch→上野動物園→食dinner→阿美橫町→返酒店
Day 7：朝早check-out 去成田食早餐→九點機返香港

有咩問先

第一日行程會唔會太趕？

可能佢想問行程掛, 但係佢個行程都幾得意, 新宿御苑/明治神宮呢d適合朝早去行既就擺下晝, 涉谷/表參道呢d適合下晝行既又擺夜晚(重要特登兜去銀座食晚飯), 可能佢以為日本好似香港咁d野開到夜晚12點

第五日返到上野, 之後又去淺草又晴空塔又台場, 可能佢以為呢一日既下晝有12個鐘

第一次去東京 所以亂plan

day 1 係星期一 所以無得去新宿御苑，如果day 1同day 5改到咁會唔會好啲？

第一日放太多野啦 根本兩日行程來
行明治神宮要成兩個鐘 又收好早 比我就明治神宮表參道涉谷一日，如果你係潮巴鐘意買潮衫 原宿表參道都行你半日

另外池袋 銀座台場可以一日既 不過銀座冇咩行 勁似中環

特登返酒店check-in就唔駛啦下話，你都擺低件行李仲驚你no show咩
第一日chur到爆，個個點都最少要行一大條街，行都行到你想死
11月起唔同點都會有燈飾睇，要盡用時間你可以考慮下編一D傍晚/夜晚去，個人推薦汐留caretta同六本木

其實我都係去銀座食俺之燒肉，可以唔行銀座直接去台場

留名参考

築地星期日係休日？

係

食完dinner行渋谷你想行到d咩？
只可以行正宗window shopping

8 9點仲好多開緊嘅
唔好遲過9點啦樓主

如果你酒店係同一間嘅話 去河口湖可以擺大喼係個度 淨係背囊過去

另外係河口湖返黎之後 可以去左擺行李先食lunch 唔好拖住個喼周街走
唔洗好似上面巴打咁講太驚趕 東京啲野都收9 10點 餐廳更加晏
Day 5如果你係中午12點開始都可以 只要你唔係個景點磨時間就ok
上野個日 我只係想提返上野都幾撚悶 如果你早開始 可能玩唔到一日 建議你諗定去多一個地方

想問下如果條橫町+上野公園+動物園可以磨幾耐 如果zip行程直至晚餐可以zip乜 利申:住宿上野同埋會一早出發

想行街真係早d去 經驗所得 只要係一間睇耐左 就會好麻煩

條橫丁廢的個人認為 公園有小朋友你可以耐d 無既話我覺的只值2個鐘

不過睇親上野旅遊攻略實提呢條丁 唯有去到兜個圈唔岩睇即走

我改左去明治神宮之後行涉谷

未去過可以去下 但我去左一次 之後都無再去過

我
去完河口湖返黎會住上野，所以會寄存行李係新宿車站

如果8:30-13:30磨唔磨得晒 之後去邊好

同我12月尾去差唔多

上野橫町即係女人街 我自己行半個鐘覺得算多左
上野公園就係普通公園一個 無乜好行 除非你一路行入東大 如果真係要攝 我會揀秋葉原 東京站手信街 銀座(有新商場ginza6) 呢啲附近嘅地方
動物園可以磨2個幾鐘掛

1.上野其實冇咩睇
平日都收皮
除非紅葉/櫻花季
唔係去上野公園你只會失望
不過去掃連續店小食舖都ok
2.我唔係好明點解要分兩間酒店
新宿同上野車程半個鐘都唔洗
仲快過你出旺角
搞到你又要搬多程
3.第一日行程太趕啦
砍d上野再落番明治好過啦
4.你真係唔打算去秋葉原行下？
就算唔係acg毒撚都好多野玩同睇同食

btw我想講表參道已經一日行程黎
行撚死你

上野公園 十一月尾去仲有冇紅葉 ？
秋葉原都係唔錯既選擇喎

紅葉唔清楚喎 你可以上網check下個期同埋觀賞地點

佢話晚餐後行街，我assume7點食，食1.5小時，到8點半，得半粒鐘？？？

順路好多

利申住東京
超熟交通，店鋪資料

係間Starbuck好chill lor

橫丁真係好唔值得去。。
而家好多大陸人開舖。

橫到入面最值得去係London sports, 超平運動舖（但係係旺角開倉style, d貨好亂，但d貨好抵，跑鞋哥d

應該有水尾睇

唔好話旅行，我local人去買野都買一日

睇下佢鍾唔鍾意shopping
無乜興趣嘅行一個鐘都完 當佢10點關曬門都夠行既(以涉谷niko and做例子)
如果真係好鍾意買野就當然唔會咁擺 咁我就suggest以下行法

Day1: 落機->新宿擺行李->御苑->新宿lunch->明治神宮->涉谷行街->銀座dinner->返酒店
(to樓主:無咩事嘅話酒店係唔洗特登返去check-in 同埋唔應該突登走去池袋食lunch)

你個名形容樓主

因為day 1係星期一，御苑唔開，所以我都係去池袋食無敵家之後再去行明治神宮+涉谷

上野公園入面有個科學博物館
有興趣去下

好

無敵家有人話唔值得排隊食,我都諗緊去唔去

我打算佢開門就去食

無敵家唔洗特登走去食啦 唔單止我 好多人都覺得普通
要食就去食下 篝 蔦 個啲

定係食凪比較好 ？

涉谷表參道行街
名店區黎架喎 姐係尖咀咁 香港買仲平啦

同埋明治神宮去銀座再翻涉谷係乜料
應該將銀座放day2
去完築地汐留行過去

你不如參考下人地d路線先啦
寫到1999好明顯冇做好research

有興趣入我個post望下

我玩咗4個鐘
但冇去動物園
行完 可以去埋淺草

原宿表參道有nbhd porter 本店同部分潮牌香港冇既野 賣得平過香港好多 如果冇打算買潮野就可以唔去

仲有visvim wtsap個啲添
但真係買都唔係第一日去啊嘛
佢又轉酒店又去箱根 拎住堆貨實煩到仆街

同埋d商店街 姐係橫丁可以skip曬啦
同mk個d冇乜分別 又唔係話平好多

Day 1: 朝早七點到成田→新宿酒店擺低行李→新宿或池袋食lunch→明治神宮+涉谷→銀座食俺之燒肉→新橋塔百合海鷗號去台場睇高達→返酒店
Day 2: 朝早築地食壽司+掃街→汐留大鐘+食lunch→東京鐵塔海賊王樂園→六本木Tokyo city view→附近食dinner→返酒店
Day 3 : Disneyland Sea
Day 4: check-out去河口湖 一泊二食 浸溫泉
Day 5: 離開河口湖→新宿→上野酒店擺低行李→食lunch→淺草雷門寺→晴空塔→返上野食磯丸水產→返酒店
Day 6: 食早餐→上野恩賜公園→食lunch→上野動物園→食dinner→阿美橫町/秋葉原→返酒店
Day 7：朝早check-out 去成田食早餐→九點機返香港

根據各位巴絲打的意見,先將行程改成以上咁,暫時係咁之後再慢慢改

明治神宮+涉谷係一日行程黎

同埋磯丸水產係連鎖店
冇必要特登翻去食

咁晴空塔附近有咩晚餐推介 ？

河口湖返去直接搭去東京駅啦
果到多野食去上野又快
唔需要去新宿

因為我打算去河口湖個朝將個喼寄存係新宿站

六里舍？

係咪都返上野 食磯丸ok la

上野介紹英鮨
好好食，埋單同磯丸差不多

琴日食完，唔係難食，但唔駛排我先入。

afuri, 一燈會更值得去

human made!

睇圖有啲伏 啲魚唔係好靚

其實台場個大江戶溫泉物語都唔錯既 因為我鍾意浸溫泉♨️relax下 又唔貴 夜晚去平啲

係我相機差
haha
你唔去係你走寶
我帶廿個朋友去30個都話一流，仲要第二日特登返去食

呢個大toro係三浦港直送，無冰過geh toro

睇到樓主個plan我又諗返起自己第一次去東京晚地獄旅行
太多景點想去 好似行checkpoint咁 全程鐵路行到第3 4日已經行到斷腳
東京實在太多野行 建議樓主要取捨一下
反正東京去幾十次都係唔夠

行程方面
第1日零晨機到就就咁新宿原宿涉谷算啦
上野我都覺得其實可以唔去 如果冇紅葉的話
淺草台場基本上已經一日
築地就同東京鐵塔一齊去 玩埋海賊王應該起碼半日
另外行街既話 好多日式百貨都係收8點 唔好太腦定食完dinner先去
暫時諗到既係咁多

最好唔好去，費事咁多香港人

bookmark左先

唔關你事 我係tabelog睇
我有食開壽司 佢啲魚切得差 色水又唔好 佢呢個價就係食呢啲
純粹個人睇法 壽司一係食好啲一係唔好食 食啲唔上唔落嘅就嘥錢 其實米芝蓮lunch入場都係5000円

留名待跟進

哇正呀

你地講到上野咁無嘢行.
我正正係個到住4晚, 悶死我啦實

但上野去其他地方都好方便

吉囡巴, disneyland sea 有咩好推介??
諗住帶囡囡去, 唔知disneyland 定 sea, 邊到好d.
有無機動野玩?
純伸手, 見你係到即管吹下. 唔好屌

我都將會去東京
三日去郊區
東京
榛名山，伊香保
輕井澤
河口湖
東京咁樣玩

不過唔知道伊香保會唔會中伏

三日去到咁多地方 ?